(負能樣)一人一首負到仆街既歌

希望可以負負得正

毛不易 消愁

好正
巴打聽開普通話？

見無乜人, 比多首先
我諗好多人都聽過, 剩係個曲已經灰到仆街

A heart that's full up like a landfill
A job that slowly kills you
Bruises that won't heal

聽完呢首諗起space oddity
and there's nothing i can do...

相依為命

以前成日loop陳小春啲歌
失戀王, 取消資格

甚麼叫絕望 抬起眼望望

Tonick - Last Christmas

無需要快樂，反正你一早枯死

第一次聽應該係yy concert...
個concert仲有首好正

呢個version好正, 把聲沙沙地夠怨恨

Linkin Park- Leave out all the rest

爛泥

The Offspring 嘅Self Esteem

獻世

jingle bells

last christmas

Handshake with CO2

心突然的隱隱痛 如空穴來了陣寒風

若你要走…你只須講一句 對我狠心地去說愛今天告終…

一次偶然機會喺facebook 見到人share
被依首歌打動了

呢首真係好正
之後灰到仆街既時候開黎聽應該好岩